車狗唔係前排係威係勢架咩 縮返入老母個閪？

做咩而家d topic咁頹廢呀？
橫掂輸會俾人抽水 點解唔串啲先
人地垃圾痢仲可以賴黑哨
垃圾車？ 廢到 俾護級隊大炒

摸閪入黎解釋下好喎

算啦 放過佢地

比雲加中出完後變肉便器

好想睇車狗啲串柒柒topic喎

車狗=垃圾

雲爺爺暗黑兵法
賣人附送黑氣石

牙路好25

幾時開番啲好似以前咁串嘅post
又輸唔到
4小時後就係世界冠軍

支持
正所謂橫掂串唔串都係俾人抽水
點解唔串啲

而家車狗縮哂入狗窿
陰公豬

車狗食哂屎呀

曼城勁咪得囉，反正都係我轟契哥

贏我車又點？
騎撚住你啦垃圾屈

講翻人話

由獌變屈

要求愈黎愈低

sorry 睇唔到你條傻9既topi

你同你老母汁完骨咪開

收皮啦屌你老母

獌同番獌圍爐